癡線日本人 實現左高達迷既夢想

呢個日本人會唔會太勁
好有心機 上色都上死
BANDAI 求下你出呢3套高達動畫啦
鐵血又咁撚樣
救下高達

唔知會以為真係出左

留名

有生之年 都唔知無機會睇到

板野馬戲畫得好似

Blassreiter首歌

咪傻啦，就算真係出都注定失敗
咁耐仲邊有人記得，而且機設又落後老土

就黎執果陣先會出

海賊高達 機設唔覺老土
D𡃁仔一樣覺得好型

Bandai 最後皇牌

海盜型到

係D敵人機奇奇怪怪

秘密武器黎
bandai就收皮先會出

敵人機好似超級系咁

咁咪死囉
新仔見到啲敵機咁樣又唔鐘意
死忠見到敵機設定改又唔鐘意
cb高達模型又唔賣得（hg）
bandai點會嘥錢整動畫
不如投資落新高達博翻身

閃光敗家仔先型

G Gen最強高達

CROSSBONE唔明有咩好睇, 辣殺

點會係一個人
係片入面都換咗幾次畫風

閃光敗家仔D機真係好臃腫,無乜流線美

似ZZ

講真，哩兩套咪又係一直鍾意高達既人先有興趣
出左都救唔到，唔需要睇到咁重要

海盜當年想出，係反對聲音多
所以

唔關事
係F91唔受歡迎
同埋佢新人類定義同原作者唔同（好似係）